無可否認坤哥真係當今最有人氣明星

坤哥多才多藝 不論唱歌定拍戲 冇10分都有9分
睇過佢作品真係令人不能自拔
咁既年紀已經8萬蚊出一埸show
高收入過幾多人打份牛工
真心覺得佢好勁

牙fred出事後坤哥應該可以坐正樂壇一哥了

不嬲都一哥
不過牙fred出現 就好似當年四大天王
大家都難分高下

竟然冇你討論

樓豬好波

當牙fat死架 入fat我信

坤狗no.1
比起全盛時期嘅黎明 簡直係有過之而無不及

四大天王位置

狗乜撚野
不過如果今時今日香港仲係好似以前咁勁
坤哥應該仲紅過佢地好多

人氣僅次於痿痿

冇10分都有9分，但滿分係100分

10分滿分

依個的確係

但係香港已經冇咩發展機會😅

連登竟然冇人討論坤哥 品味真係低俗

on9

韓風都好靚仔